Barsad, "ging hij verder, op de toon van iemand die er echt naar keek over een hand bij kaarten: "Schapen van de gevangenissen, afgezant van Republikein commissies, nu turn-key, nu gevangene, altijd spion en geheime informant, zoveel waardevoller hier om Engels te zijn als een Engelsman is minder open voor verdenking van subornatie in die karakters dan a Fransman, stelt zichzelf voor aan zijn werkgevers onder een valse naam.
